［學術研究］如何反攻大陸滲透香港遊行消息到微博

如題

利申
係尖沙嘴站
地鐵停咗喺到
好多黑衣人
好感動
香港加油

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

其實可以諗下點樣反攻大陸封鎖，其實嗰度都有好多覺醒嘅人例如rapper個啲，但係冇渠道講嘢。

無興趣反攻大陸，我係香港人
攪掂班廢老先

有心搞嘅，post 去 WeChat 知乎都得啦，邊 del 得切 post

但要預咗俾人 ban account，你個 mobile number 會廢咗

學大陸咁用縮寫
港獨-gd
香港遊行-hkyx/xgyx

呢啲中共block唔到